TBB播咁柒多蝗劇 不如播成晚愛回家

要係黃金時段！

贊成 希望播足七日

屋企人都係睇完愛回家熄電視訓

8點播開心速遞 8點半重播同事三分親 9點重播原版愛回家

如果tbb無撚左呢個就真係食得柒
走撚埋最後一批後生觀眾

Tvb 係比支那狗睇
唔係比香港人睇